\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagstrue
\printtrue
\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Ускорения}{8 класс}
	
	\task{
		Скорость движения автомобиля за $40\unit{с}$ возросла от $5\unit{м/с}$ до $15\unit{м/с}$. Определите ускорение автомобиля.
		\answer{$0{,}25\unit{м/с}^2$}
	}
	\libproblem{other}{kikoin-kikoin-9-upr7-6}
	\task{
		При какой начальной скорости поезд пройдет путь $1260\unit{м}$ в течении $60\unit{с}$, замедляя ход с ускорением $1{,}5\unit{м/с}^2$.
	} %% Эта задача сложнее чем кажется
	
	\libproblem{kondratyev-uzdin}{1.34}
	\libproblem{savchenko}{1.2.20}
	\libproblem{savchenko}{1.2.21}
}
\end{document}